求救 筆電down完WPS OFFICE覺得好廢 del咗之後 由原本打機200FLS變咗50FPS

各位大佬 唔好屌細佬down大陸野抵死 我知錯啦 真心求救有冇方法可以搞搞佢

砍掉重裝啦

筆電

戇鳩先 wps

你自己都知問題係邊啦

真係寧可用Libre，再加個word/powerpoint viewer check下有無事好過。

返大陸啦你

正正常常一個大學生都有免費ms office啦!!!

裝番個FPS Office咪得

唔緊要啦你本身都係大陸仔